明日大嶼是港獨的陰謀，目的係要製造另一個香港滿足港獨份子

對，黨必須提防林鄭呢班反賊

統對唔可以俾依班反中亂港嘅獨賊得逞
呀爺幾時出手阻止

周日話題：國家叫停——大灣區5填海項目

一早出左post

不要搗亂，林鄭潛伏於政府多年，能否成功就看今次了